呢個新娘子幾靚，幾多分？

正

應該幾仁

幾好

好多水

好野

靚過好多明星

佢結婚前果晚先俾我砌完 訓醒滴住汁咁著婚紗結婚

靚過好多明星x2

條女正撚到

靚過好多明星x3

靚過好多明星x5

靚

吓？

你老婆？

洞得房未

一定係淫娃黎！！

靚女